[
    {
        "number": "Frage 361",
        "category": "Hessen",
        "question": "Welches Wappen gehört zum Bundesland Hessen?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "1"
    },
    {
        "number": "Frage 362",
        "category": "Hessen",
        "question": "Welches ist ein Landkreis in Hessen?",
        "answerA": "Ammerland",
        "answerB": "Altötting",
        "answerC": "Prignitz",
        "answerD": "Main-Taunus-Kreis",
        "correctAnswer": "Main-Taunus-Kreis"
    },
    {
        "number": "Frage 363",
        "category": "Hessen",
        "question": "Für wie viele Jahre wird der Landtag in Hessen gewählt?",
        "answerA": "3",
        "answerB": "4",
        "answerC": "5",
        "answerD": "6",
        "correctAnswer": "5"
    },
    {
        "number": "Frage 364",
        "category": "Hessen",
        "question": "Ab welchem Alter darf man in Hessen bei Kommunalwahlen wählen?",
        "answerA": "14",
        "answerB": "16",
        "answerC": "18",
        "answerD": "20",
        "correctAnswer": "18"
    },
    {
        "number": "Frage 365",
        "category": "Hessen",
        "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Hessen?",
        "answerA": "blau-weiß-rot",
        "answerB": "rot-weiß",
        "answerC": "schwarz-gold",
        "answerD": "grün-weiß-rot",
        "correctAnswer": "rot-weiß"
    },
    {
        "number": "Frage 366",
        "category": "Hessen",
        "question": "Wo können Sie sich in Hessen über politische Themen informieren?",
        "answerA": "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
        "answerB": "bei der Verbraucherzentrale",
        "answerC": "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
        "answerD": "bei den Kirchen",
        "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
    },
    {
        "number": "Frage 367",
        "category": "Hessen",
        "question": "Die Landeshauptstadt von Hessen heißt ...",
        "answerA": "Kassel.",
        "answerB": "Darmstadt.",
        "answerC": "Frankfurt.",
        "answerD": "Wiesbaden.",
        "correctAnswer": "Wiesbaden."
    },
    {
        "number": "Frage 368",
        "category": "Hessen",
        "question": "Welches Bundesland ist Hessen?",
        "answerA": "1",
        "answerB": "2",
        "answerC": "3",
        "answerD": "4",
        "correctAnswer": "3"
    },
    {
        "number": "Frage 369",
        "category": "Hessen",
        "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin in Hessen?",
        "answerA": "Erster Minister / Erste Ministerin",
        "answerB": "Premierminister / Premierministerin",
        "answerC": "Bürgermeister / Bürgermeisterin",
        "answerD": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin",
        "correctAnswer": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin"
    },
    {
        "number": "Frage 370",
        "category": "Hessen",
        "question": "Welchen Minister / welche Ministerin hat Hessen nicht?",
        "answerA": "Justizminister / Justizministerin",
        "answerB": "Außenminister / Außenministerin",
        "answerC": "Finanzminister / Finanzministerin",
        "answerD": "Innenminister / Innenministerin",
        "correctAnswer": "Außenminister / Außenministerin"
    }
]